回禮真係好煩

唔係我回，係人地回禮比我。
咁請得你都係預左條數。你回禮帶禮物比我多謝我，我覺得變左無左請你既意義。日後你就要開始無限loop, 你回返佢，佢回返你。。。